% Exercícios.
%
% Melhorar a Wikipedia! :-)

\begin{exercise}
  Leia a página da Wikipedia em inglês sobre espaços métricos.
  Depois, vá até a Wikipedia em português e melhore a página sobre
  espaços métricos que tem lá. :-)

  \begin{answer}
    Quem fizer isso, por favor, mande um e-mail para
    \email{topologia-geral-discussion@lists.ourproject.org}.
  \end{answer}
\end{exercise}
